{
 "metadata": {
  "name": ""
 },
 "nbformat": 3,
 "nbformat_minor": 0,
 "worksheets": [
  {
   "cells": [
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "%reload_ext soup"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "Monkey patch BeautifulSoup with custom rendering\n",
        "Push 'BeautifulSoup' of 'BeautifulSoup' into current context\n",
        "Push 'urlopen' of 'urllib2' into current context\n",
        "Push 'p' shortcut into current context\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 8
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "from urllib2 import urlopen\n",
      "\n",
      "soup = p(\"http://cerkinfo.be\")"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 11
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "soup"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "html": [
        "<!DOCTYPE HTML>\n",
        "<html lang=\"fr\">\n",
        "<head>\n",
        "<meta charset=\"utf-8\" />\n",
        "<title>ULB:Cerkinfo: News </title>\n",
        "<link href=\"http://fonts.googleapis.com/css?family=Ubuntu\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n",
        "<meta name=\"Keywords\" content=\"CI, Cerkinfo, ULB, Cercle Informatique\" />\n",
        "<link rel=\"shortcut icon\" type=\"image/png\" media=\"all\" href=\"/site_media/favicon.png\" />\n",
        "<!-- The Game -->\n",
        "<link rel=\"stylesheet\" media=\"screen\" type=\"text/css\" title=\"Design\" href=\"/site_media/css/style.css\" />\n",
        "<!--[if IE]&gt;\n",
        "\t   &lt;link rel=\"stylesheet\" media=\"screen\" type=\"text/css\" title=\"DesignIE\" href=\"css/style_ie.css\"  /&gt;\n",
        "\t&lt;![endif]-->\n",
        "<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS - Cercle Informatique\" href=\"/rss\" />\n",
        "<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS - PV's du Cercle Informatique\" href=\"/pv/rss\" />\n",
        "\n",
        "\n",
        "\n",
        "</head>\n",
        "<body>\n",
        "<div id=\"skip\">\n",
        "<a href=\"#maincontent\">Skip to Main Content</a>\n",
        "</div>\n",
        "<nav>\n",
        "<div id=\"header\">\n",
        "<div id=\"topmenu_conteneur_droite\"></div>\n",
        "<div id=\"topmenu_conteneur\">\n",
        "<p>Cercle Informatique</p>\n",
        "<div id=\"topmenu\">\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/\">Home</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cerkinfo.be/phpbb\">Forum</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cerkinfo.be/gallery2\">Photos</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//wiki.cerkinfo.be/\">Wiki</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cours.cerkinfo.be/\">Cours</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//www.facebook.com/cerkinfo\">Facebook</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div id=\"menu\">\n",
        "<h3>Cercle</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/\">News</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/presentation/\">Pr\u00e9sentation</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/comite/\">Comit\u00e9</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/os/\">OS</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Contact</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/en-ligne/\">En ligne</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/nous-trouver/\">Nous trouver</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/sponsoring/\">Sponsoring</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/contact/\">Autres</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Events</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/agenda/\">Agenda</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/bal/\">Bal</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/forum-emploi/\">Forum de l'emploi</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/fosdem/\">FOSDEM</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/MTSM/\">MTSM</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/autres-activites/\">Autres</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>\u00c9tudes</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/cours/\">Vente de syllabus</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/memoires/\">Memoires</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Info</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/pv/\">PV</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/fortunes/\">Fortunes</a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://wiki.cerkinfo.be/cipedia:cipedia\">CiPedia</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Folklore</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/bapteme/\">Bapteme</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/bapteme-comite/\">Comit\u00e9 de bapteme</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/folklore-divers/\">Divers</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Guilde</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/guilde/\">Guilde</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Authentification</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li id=\"last_menu\"><a href=\"/accounts/login?next=/\">Login</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "</nav>\n",
        "<div id=\"content\">\n",
        "<a id=\"maincontent\"></a>\n",
        "<div class=\"flatblock block-news.info\">\n",
        "<h1 class=\"title\">Nouvelles du cercle</h1>\n",
        "<div class=\"content\"><p>\r\n",
        "\tSi vous souhaitez &ecirc;tre tenu au courant de l&#39;ajout de nouvelles News, utilisez le <a href=\"/rss/\">flux rss</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD raclette 2013</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Fumier le 12 d\u00e9cembre 2013 10:42:07</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Une fois n'est pas coutume : \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00e0 son 36\u00e8me souper raclette du pr\u00e9-td Noel.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>!!! ATTENTION !!! </b><br />\n",
        "Places limit\u00e9es \u00e0 25 personnes.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>Quand ?</b> Le jeudi 19 d\u00e9cembre, \u00e0 19h30.<br />\n",
        "<b>O\u00f9 ?</b> Au CI.<br />\n",
        "<b>Nombre de places ?</b> 25 places<br />\n",
        "<b>Prix ?</b> Reste encore \u00e0 d\u00e9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).<br />\n",
        "<b>R\u00e9duction ?</b> Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !<br />\n",
        "<b>Pourquoi ?</b> Pour vous d\u00e9lecter d'une onctueuse raclette avant une soir\u00e9e qui s'annonce alcoolis\u00e9e<br />\n",
        "<br />\n",
        "Inscription : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\">http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196\">3 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>AG de mi-mandat le 29 novembre</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Au programme :<br />\n",
        "15h : Pr\u00e9sentation des plans (ce que le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 pr\u00e9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes<br />\n",
        "17h : Nouvelles \u00e9lections pour certains postes (voir plus bas)<br />\n",
        "18h : Point tr\u00e9sorerie<br />\n",
        "<br />\n",
        "Plus d'informations sur les postes sont disponibles sur <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\">http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite</a><!-- m --> <br />\n",
        "<br />\n",
        "Les postes \u00e0 pourvoir sont :<br />\n",
        "Forum de l'emploi :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Bar (2 places) :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Culture/Sport/Social/Librex :<br />\n",
        "- Lo\u00efs Postula\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Webmaster :<br />\n",
        "- Romain Fontaine<br />\n",
        "<br />\n",
        "Photos :<br />\n",
        "- Kevin Tassi\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --><br />\n",
        "<br />\n",
        "Pour pouvoir voter ou se pr\u00e9senter \u00e0 un poste lors de l'AG il faut \u00eatre membre effectif du cercle informatique.<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --> ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00e9e.<br />\n",
        "Les membres pr\u00e9sents \u00e0 15h seront automatiquement consid\u00e9r\u00e9s comme des membres effectifs.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Event facebook : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"https://www.facebook.com/events/765610486798184/\">https://www.facebook.com/events/765610486798184/</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>V^2 &quot;On a pas encore fait faillite&quot;</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Vous l'avez compris, la V^2 est arriv\u00e9e !<br />\n",
        "<br />\n",
        "Il parait qu'on est fauch\u00e9s, il parait que c'est du \u00e0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00e9tudiants !<br />\n",
        "(A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00e9cise...)<br />\n",
        "<br />\n",
        "Mais c'est pas grave, on a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 commander des f\u00fbts, des sp\u00e9ciales et on a m\u00eame de quoi faire des croque-monsieurs <!-- s:) --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif\" alt=\":)\" title=\"Smile\" /><!-- s:) --><br />\n",
        "On vous invite donc \u00e0 nous montrer \u00e0 quel point c'\u00e9tait &quot;mieux avant&quot; et &quot;\u00e0 mon \u00e9poque, on avait des comptes clairs <b>nous</b>&quot;<br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg\" /><br />\n",
        "<br />\n",
        "PS : Apr\u00e8s toutes ces r\u00e9v\u00e9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00e0 la mode le chapeau en alu !</p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD Halloween CePHA - CI 31/10</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l'ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00e9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00e0 deux pas de la Jefke.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Cette soir\u00e9e sera ouverte \u00e0 tout public. \u00c9tudiants ou non, Baptis\u00e9s ou non, vous \u00eates tous invit\u00e9s \u00e0 faire la f\u00eate avec nous!<br />\n",
        "<br />\n",
        "Entr\u00e9e libre<br />\n",
        "Bi\u00e8re : 0.8\u20ac<br />\n",
        "Sp\u00e9ciales : 1.6\u20ac<br />\n",
        "<br />\n",
        "<!-- s:D --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif\" alt=\":D\" title=\"Very Happy\" /><!-- s:D --><br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Sauver le bapt\u00eame CI 2012+1</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58</p>\n",
        "<p class=\"newstext\"><img src=\"http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060\">56 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div id=\"footer\">\n",
        "<a href=\"http://validator.w3.org/check/referer\">Perhaps valid html5?</a>\n",
        "<div id=\"powered\">\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"http://www.getfirefox.com/\"><img src=\"/site_media/imgs/firefox.gif\" alt=\"Get Firefox!\" title=\"Get Firefox!\" /></a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://www.debian.org\"><img src=\"/site_media/imgs/debian.gif\" alt=\"Powered by Debian GNU/Linux\" title=\"Powered by Debian GNU/Linux\" /></a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://www.wikignole.be\"><img alt=\"Wikignole\" src=\"/site_media/imgs/beerpowered.gif\" /></a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "<p>Copyright 2010-2011 - Cercle Informatique</p>\n",
        "</div>\n",
        "</body>\n",
        "</html>\n",
        "<hr/><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #BC7A00\">&lt;!DOCTYPE HTML&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;html</span> <span style=\"color: #7D9029\">lang=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;fr&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;head&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;meta</span> <span style=\"color: #7D9029\">charset=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;utf-8&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;title&gt;</span>\n",
        "   ULB:Cerkinfo: News\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/title&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;link</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://fonts.googleapis.com/css?family=Ubuntu&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">rel=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;stylesheet&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;text/css&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;meta</span> <span style=\"color: #7D9029\">name=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Keywords&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">content=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;CI, Cerkinfo, ULB, Cercle Informatique&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;link</span> <span style=\"color: #7D9029\">rel=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;shortcut icon&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;image/png&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">media=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;all&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/favicon.png&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- The Game --&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;link</span> <span style=\"color: #7D9029\">rel=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;stylesheet&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">media=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;screen&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;text/css&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Design&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/css/style.css&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!--[if IE]&amp;gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #408080; font-style: italic\">\t   &amp;lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; media=&quot;screen&quot; type=&quot;text/css&quot; title=&quot;DesignIE&quot; href=&quot;css/style_ie.css&quot;  /&amp;gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #408080; font-style: italic\">\t&amp;lt;![endif]--&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;link</span> <span style=\"color: #7D9029\">rel=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;alternate&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;application/rss+xml&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;RSS - Cercle Informatique&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/rss&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;link</span> <span style=\"color: #7D9029\">rel=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;alternate&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;application/rss+xml&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;RSS - PV&#39;s du Cercle Informatique&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/pv/rss&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;script </span><span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;text/javascript&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/ckeditor/ckeditor/ckeditor.js&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/script&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;script </span><span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.5.0/jquery.min.js&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;text/javascript&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/script&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;script </span><span style=\"color: #7D9029\">type=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;text/javascript&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "   jQuery(<span style=\"color: #008000\">document</span>).ready(<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">function</span>(){\n",
        "\n",
        "        <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">// Iterate through all frontendadmin links</span>\n",
        "        $(<span style=\"color: #BA2121\">&#39;a.frontendadmin&#39;</span>).each(<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">function</span>(){\n",
        "            <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">// Change the background color of the parent container on hover</span>\n",
        "             $(<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">this</span>).hover(\n",
        "                <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">function</span>(){\n",
        "                $(<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">this</span>).parent().addClass(<span style=\"color: #BA2121\">&#39;frontendadmin_container_hover&#39;</span>);\n",
        "                },\n",
        "                <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">function</span>(){\n",
        "                $(<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">this</span>).parent().removeClass(<span style=\"color: #BA2121\">&#39;frontendadmin_container_hover&#39;</span>);\n",
        "                }\n",
        "            );\n",
        "\t\n",
        "        })\n",
        "    });\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/script&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/head&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;body&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;skip&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;#maincontent&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    Skip to Main Content\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;nav&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;header&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;topmenu_conteneur_droite&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;topmenu_conteneur&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "      Cercle Informatique\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;topmenu&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Home\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;//cerkinfo.be/phpbb&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Forum\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;//cerkinfo.be/gallery2&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Photos\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;//wiki.cerkinfo.be/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Wiki\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;//cours.cerkinfo.be/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Cours\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;//www.facebook.com/cerkinfo&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "         Facebook\n",
        "        <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;menu&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Cercle\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       News\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/presentation/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Pr\u00c3\u00a9sentation\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/comite/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Comit\u00c3\u00a9\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/os/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       OS\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Contact\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/en-ligne/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       En ligne\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/nous-trouver/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Nous trouver\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/sponsoring/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Sponsoring\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/contact/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Autres\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Events\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/agenda/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Agenda\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/bal/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Bal\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/forum-emploi/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Forum de l&#39;emploi\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/fosdem/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       FOSDEM\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/MTSM/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       MTSM\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/autres-activites/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Autres\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     \u00c3\u0089tudes\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/cours/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Vente de syllabus\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/memoires/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Memoires\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Info\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/pv/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       PV\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/fortunes/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Fortunes\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://wiki.cerkinfo.be/cipedia:cipedia&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       CiPedia\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Folklore\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/bapteme/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Bapteme\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/bapteme-comite/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Comit\u00c3\u00a9 de bapteme\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/folklore-divers/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Divers\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Guilde\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/guilde/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Guilde\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h3&gt;</span>\n",
        "     Authentification\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h3&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;last_menu&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/accounts/login?next=/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       Login\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/nav&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;content&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;maincontent&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;flatblock block-news.info&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h1</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;title&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     Nouvelles du cercle\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h1&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;content&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "      Si vous souhaitez <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;ecirc;</span>tre tenu au courant de l<span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;#39;</span>ajout de nouvelles News, utilisez le\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/rss/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       flux rss\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        "     Pr\u00c3\u00a9-TD raclette 2013\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     par Fumier le 12 d\u00c3\u00a9cembre 2013 10:42:07\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     Une fois n&#39;est pas coutume : \u00c3\u00a0 l&#39;approche des f\u00c3\u00aates de fin d&#39;ann\u00c3\u00a9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00c3\u00a0 son 36\u00c3\u00a8me souper raclette du pr\u00c3\u00a9-td Noel.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      !!! ATTENTION !!!\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Places limit\u00c3\u00a9es \u00c3\u00a0 25 personnes.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      Quand ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     Le jeudi 19 d\u00c3\u00a9cembre, \u00c3\u00a0 19h30.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      O\u00c3\u00b9 ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     Au CI.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      Nombre de places ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     25 places\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      Prix ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     Reste encore \u00c3\u00a0 d\u00c3\u00a9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      R\u00c3\u00a9duction ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      Pourquoi ?\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     Pour vous d\u00c3\u00a9lecter d&#39;une onctueuse raclette avant une soir\u00c3\u00a9e qui s&#39;annonce alcoolis\u00c3\u00a9e\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Inscription :\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      3 commentaires\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        "     AG de mi-mandat le 29 novembre\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Au programme :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     15h : Pr\u00c3\u00a9sentation des plans (ce que le d\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9gu\u00c3\u00a9 pr\u00c3\u00a9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     17h : Nouvelles \u00c3\u00a9lections pour certains postes (voir plus bas)\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     18h : Point tr\u00c3\u00a9sorerie\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Plus d&#39;informations sur les postes sont disponibles sur\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Les postes \u00c3\u00a0 pourvoir sont :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Forum de l&#39;emploi :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     -\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Bar (2 places) :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     -\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     -\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Culture/Sport/Social/Librex :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     - Lo\u00c3\u00afs Postula\u00ef\u00bb\u00bf\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Webmaster :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     - Romain Fontaine\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Photos :\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     - Kevin Tassi\u00ef\u00bb\u00bf\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Vous avez jusqu&#39;au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00c3\u00a0\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;mailto:secretaire@cerkinfo.be&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      secretaire@cerkinfo.be\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Pour pouvoir voter ou se pr\u00c3\u00a9senter \u00c3\u00a0 un poste lors de l&#39;AG il faut \u00c3\u00aatre membre effectif du cercle informatique.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Vous avez jusqu&#39;au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00c3\u00a0\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;mailto:secretaire@cerkinfo.be&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      secretaire@cerkinfo.be\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        "     ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00c3\u00a9e.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Les membres pr\u00c3\u00a9sents \u00c3\u00a0 15h seront automatiquement consid\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9s comme des membres effectifs.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Event facebook :\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;https://www.facebook.com/events/765610486798184/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      https://www.facebook.com/events/765610486798184/\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      0 commentaires\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        "     V^2 <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>On a pas encore fait faillite<span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     Vous l&#39;avez compris, la V^2 est arriv\u00c3\u00a9e !\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Il parait qu&#39;on est fauch\u00c3\u00a9s, il parait que c&#39;est du \u00c3\u00a0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00c3\u00a9tudiants !\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     (A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00c3\u00a9cise...)\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Mais c&#39;est pas grave, on a quand m\u00c3\u00aame r\u00c3\u00a9ussi \u00c3\u00a0 commander des f\u00c3\u00bbts, des sp\u00c3\u00a9ciales et on a m\u00c3\u00aame de quoi faire des croque-monsieurs\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:) --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;:)&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Smile&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:) --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     On vous invite donc \u00c3\u00a0 nous montrer \u00c3\u00a0 quel point c&#39;\u00c3\u00a9tait <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>mieux avant<span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span> et <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\u00c3\u00a0 mon \u00c3\u00a9poque, on avait des comptes clairs\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "      nous\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     PS : Apr\u00c3\u00a8s toutes ces r\u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00c3\u00a0 la mode le chapeau en alu !\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      0 commentaires\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        "     Pr\u00c3\u00a9-TD Halloween CePHA - CI 31/10\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l&#39;ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00c3\u00a9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00c3\u00a0 deux pas de la Jefke.\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Cette soir\u00c3\u00a9e sera ouverte \u00c3\u00a0 tout public. \u00c3\u0089tudiants ou non, Baptis\u00c3\u00a9s ou non, vous \u00c3\u00aates tous invit\u00c3\u00a9s \u00c3\u00a0 faire la f\u00c3\u00aate avec nous!\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Entr\u00c3\u00a9e libre\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Bi\u00c3\u00a8re : 0.8\u00e2\u0082\u00ac\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     Sp\u00c3\u00a9ciales : 1.6\u00e2\u0082\u00ac\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:D --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;:D&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Very Happy&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:D --&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      0 commentaires\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        "     Sauver le bapt\u00c3\u00aame CI 2012+1\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "      56 commentaires\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;footer&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://validator.w3.org/check/referer&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    Perhaps valid html5?\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">id=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;powered&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;ul&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://www.getfirefox.com/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/imgs/firefox.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Get Firefox!&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Get Firefox!&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://www.debian.org&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/imgs/debian.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Powered by Debian GNU/Linux&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Powered by Debian GNU/Linux&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;li&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://www.wikignole.be&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "       <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Wikignole&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;/site_media/imgs/beerpowered.gif&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "      <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "     <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/li&gt;</span>\n",
        "    <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/ul&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "    Copyright 2010-2011 - Cercle Informatique\n",
        "   <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "  <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/body&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/html&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n"
       ],
       "metadata": {},
       "output_type": "pyout",
       "prompt_number": 12,
       "text": [
        "<!DOCTYPE HTML>\n",
        "<html lang=\"fr\">\n",
        "<head>\n",
        "<meta charset=\"utf-8\" />\n",
        "<title>ULB:Cerkinfo: News </title>\n",
        "<link href=\"http://fonts.googleapis.com/css?family=Ubuntu\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" />\n",
        "<meta name=\"Keywords\" content=\"CI, Cerkinfo, ULB, Cercle Informatique\" />\n",
        "<link rel=\"shortcut icon\" type=\"image/png\" media=\"all\" href=\"/site_media/favicon.png\" />\n",
        "<!-- The Game -->\n",
        "<link rel=\"stylesheet\" media=\"screen\" type=\"text/css\" title=\"Design\" href=\"/site_media/css/style.css\" />\n",
        "<!--[if IE]&gt;\n",
        "\t   &lt;link rel=\"stylesheet\" media=\"screen\" type=\"text/css\" title=\"DesignIE\" href=\"css/style_ie.css\"  /&gt;\n",
        "\t&lt;![endif]-->\n",
        "<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS - Cercle Informatique\" href=\"/rss\" />\n",
        "<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS - PV's du Cercle Informatique\" href=\"/pv/rss\" />\n",
        "<script type=\"text/javascript\" src=\"/site_media/ckeditor/ckeditor/ckeditor.js\"></script>\n",
        "<script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.5.0/jquery.min.js\" type=\"text/javascript\"></script>\n",
        "<script type=\"text/javascript\">\n",
        "    jQuery(document).ready(function(){\n",
        "\n",
        "        // Iterate through all frontendadmin links\n",
        "        $('a.frontendadmin').each(function(){\n",
        "            // Change the background color of the parent container on hover\n",
        "             $(this).hover(\n",
        "                function(){\n",
        "                $(this).parent().addClass('frontendadmin_container_hover');\n",
        "                },\n",
        "                function(){\n",
        "                $(this).parent().removeClass('frontendadmin_container_hover');\n",
        "                }\n",
        "            );\n",
        "\t\n",
        "        })\n",
        "    });\n",
        "    </script>\n",
        "</head>\n",
        "<body>\n",
        "<div id=\"skip\">\n",
        "<a href=\"#maincontent\">Skip to Main Content</a>\n",
        "</div>\n",
        "<nav>\n",
        "<div id=\"header\">\n",
        "<div id=\"topmenu_conteneur_droite\"></div>\n",
        "<div id=\"topmenu_conteneur\">\n",
        "<p>Cercle Informatique</p>\n",
        "<div id=\"topmenu\">\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/\">Home</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cerkinfo.be/phpbb\">Forum</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cerkinfo.be/gallery2\">Photos</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//wiki.cerkinfo.be/\">Wiki</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//cours.cerkinfo.be/\">Cours</a></li>\n",
        "<li><a href=\"//www.facebook.com/cerkinfo\">Facebook</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div id=\"menu\">\n",
        "<h3>Cercle</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/\">News</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/presentation/\">Pr\u00e9sentation</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/comite/\">Comit\u00e9</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/os/\">OS</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Contact</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/en-ligne/\">En ligne</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/nous-trouver/\">Nous trouver</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/sponsoring/\">Sponsoring</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/contact/\">Autres</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Events</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/agenda/\">Agenda</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/bal/\">Bal</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/forum-emploi/\">Forum de l'emploi</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/fosdem/\">FOSDEM</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/MTSM/\">MTSM</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/autres-activites/\">Autres</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>\u00c9tudes</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/cours/\">Vente de syllabus</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/memoires/\">Memoires</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Info</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/pv/\">PV</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/fortunes/\">Fortunes</a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://wiki.cerkinfo.be/cipedia:cipedia\">CiPedia</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Folklore</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/bapteme/\">Bapteme</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/bapteme-comite/\">Comit\u00e9 de bapteme</a></li>\n",
        "<li><a href=\"/folklore-divers/\">Divers</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Guilde</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"/guilde/\">Guilde</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "<h3>Authentification</h3>\n",
        "<ul>\n",
        "<li id=\"last_menu\"><a href=\"/accounts/login?next=/\">Login</a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "</nav>\n",
        "<div id=\"content\">\n",
        "<a id=\"maincontent\"></a>\n",
        "<div class=\"flatblock block-news.info\">\n",
        "<h1 class=\"title\">Nouvelles du cercle</h1>\n",
        "<div class=\"content\"><p>\r\n",
        "\tSi vous souhaitez &ecirc;tre tenu au courant de l&#39;ajout de nouvelles News, utilisez le <a href=\"/rss/\">flux rss</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD raclette 2013</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Fumier le 12 d\u00e9cembre 2013 10:42:07</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Une fois n'est pas coutume : \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00e0 son 36\u00e8me souper raclette du pr\u00e9-td Noel.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>!!! ATTENTION !!! </b><br />\n",
        "Places limit\u00e9es \u00e0 25 personnes.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>Quand ?</b> Le jeudi 19 d\u00e9cembre, \u00e0 19h30.<br />\n",
        "<b>O\u00f9 ?</b> Au CI.<br />\n",
        "<b>Nombre de places ?</b> 25 places<br />\n",
        "<b>Prix ?</b> Reste encore \u00e0 d\u00e9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).<br />\n",
        "<b>R\u00e9duction ?</b> Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !<br />\n",
        "<b>Pourquoi ?</b> Pour vous d\u00e9lecter d'une onctueuse raclette avant une soir\u00e9e qui s'annonce alcoolis\u00e9e<br />\n",
        "<br />\n",
        "Inscription : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\">http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196\">3 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>AG de mi-mandat le 29 novembre</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Au programme :<br />\n",
        "15h : Pr\u00e9sentation des plans (ce que le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 pr\u00e9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes<br />\n",
        "17h : Nouvelles \u00e9lections pour certains postes (voir plus bas)<br />\n",
        "18h : Point tr\u00e9sorerie<br />\n",
        "<br />\n",
        "Plus d'informations sur les postes sont disponibles sur <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\">http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite</a><!-- m --> <br />\n",
        "<br />\n",
        "Les postes \u00e0 pourvoir sont :<br />\n",
        "Forum de l'emploi :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Bar (2 places) :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Culture/Sport/Social/Librex :<br />\n",
        "- Lo\u00efs Postula\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Webmaster :<br />\n",
        "- Romain Fontaine<br />\n",
        "<br />\n",
        "Photos :<br />\n",
        "- Kevin Tassi\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --><br />\n",
        "<br />\n",
        "Pour pouvoir voter ou se pr\u00e9senter \u00e0 un poste lors de l'AG il faut \u00eatre membre effectif du cercle informatique.<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --> ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00e9e.<br />\n",
        "Les membres pr\u00e9sents \u00e0 15h seront automatiquement consid\u00e9r\u00e9s comme des membres effectifs.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Event facebook : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"https://www.facebook.com/events/765610486798184/\">https://www.facebook.com/events/765610486798184/</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>V^2 &quot;On a pas encore fait faillite&quot;</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Vous l'avez compris, la V^2 est arriv\u00e9e !<br />\n",
        "<br />\n",
        "Il parait qu'on est fauch\u00e9s, il parait que c'est du \u00e0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00e9tudiants !<br />\n",
        "(A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00e9cise...)<br />\n",
        "<br />\n",
        "Mais c'est pas grave, on a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 commander des f\u00fbts, des sp\u00e9ciales et on a m\u00eame de quoi faire des croque-monsieurs <!-- s:) --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif\" alt=\":)\" title=\"Smile\" /><!-- s:) --><br />\n",
        "On vous invite donc \u00e0 nous montrer \u00e0 quel point c'\u00e9tait &quot;mieux avant&quot; et &quot;\u00e0 mon \u00e9poque, on avait des comptes clairs <b>nous</b>&quot;<br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg\" /><br />\n",
        "<br />\n",
        "PS : Apr\u00e8s toutes ces r\u00e9v\u00e9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00e0 la mode le chapeau en alu !</p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD Halloween CePHA - CI 31/10</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l'ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00e9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00e0 deux pas de la Jefke.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Cette soir\u00e9e sera ouverte \u00e0 tout public. \u00c9tudiants ou non, Baptis\u00e9s ou non, vous \u00eates tous invit\u00e9s \u00e0 faire la f\u00eate avec nous!<br />\n",
        "<br />\n",
        "Entr\u00e9e libre<br />\n",
        "Bi\u00e8re : 0.8\u20ac<br />\n",
        "Sp\u00e9ciales : 1.6\u20ac<br />\n",
        "<br />\n",
        "<!-- s:D --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif\" alt=\":D\" title=\"Very Happy\" /><!-- s:D --><br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Sauver le bapt\u00eame CI 2012+1</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58</p>\n",
        "<p class=\"newstext\"><img src=\"http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060\">56 commentaires</a></p>\n",
        "</div>\n",
        "</div>\n",
        "<div id=\"footer\">\n",
        "<a href=\"http://validator.w3.org/check/referer\">Perhaps valid html5?</a>\n",
        "<div id=\"powered\">\n",
        "<ul>\n",
        "<li><a href=\"http://www.getfirefox.com/\"><img src=\"/site_media/imgs/firefox.gif\" alt=\"Get Firefox!\" title=\"Get Firefox!\" /></a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://www.debian.org\"><img src=\"/site_media/imgs/debian.gif\" alt=\"Powered by Debian GNU/Linux\" title=\"Powered by Debian GNU/Linux\" /></a></li>\n",
        "<li><a href=\"http://www.wikignole.be\"><img alt=\"Wikignole\" src=\"/site_media/imgs/beerpowered.gif\" /></a></li>\n",
        "</ul>\n",
        "</div>\n",
        "<p>Copyright 2010-2011 - Cercle Informatique</p>\n",
        "</div>\n",
        "</body>\n",
        "</html>\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 12
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "soup.find('div', id='content')('div', 'news')"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "html": [
        "<table><tr><th>Index</th><th>Render</th><th>source</th></tr><tr><td>0</td><td><div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD raclette 2013</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Fumier le 12 d\u00e9cembre 2013 10:42:07</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Une fois n'est pas coutume : \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00e0 son 36\u00e8me souper raclette du pr\u00e9-td Noel.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>!!! ATTENTION !!! </b><br />\n",
        "Places limit\u00e9es \u00e0 25 personnes.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>Quand ?</b> Le jeudi 19 d\u00e9cembre, \u00e0 19h30.<br />\n",
        "<b>O\u00f9 ?</b> Au CI.<br />\n",
        "<b>Nombre de places ?</b> 25 places<br />\n",
        "<b>Prix ?</b> Reste encore \u00e0 d\u00e9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).<br />\n",
        "<b>R\u00e9duction ?</b> Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !<br />\n",
        "<b>Pourquoi ?</b> Pour vous d\u00e9lecter d'une onctueuse raclette avant une soir\u00e9e qui s'annonce alcoolis\u00e9e<br />\n",
        "<br />\n",
        "Inscription : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\">http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196\">3 commentaires</a></p>\n",
        "</div></td><td><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        " Pr\u00c3\u00a9-TD raclette 2013\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " par Fumier le 12 d\u00c3\u00a9cembre 2013 10:42:07\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " Une fois n&#39;est pas coutume : \u00c3\u00a0 l&#39;approche des f\u00c3\u00aates de fin d&#39;ann\u00c3\u00a9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00c3\u00a0 son 36\u00c3\u00a8me souper raclette du pr\u00c3\u00a9-td Noel.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  !!! ATTENTION !!!\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Places limit\u00c3\u00a9es \u00c3\u00a0 25 personnes.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  Quand ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " Le jeudi 19 d\u00c3\u00a9cembre, \u00c3\u00a0 19h30.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  O\u00c3\u00b9 ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " Au CI.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  Nombre de places ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " 25 places\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  Prix ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " Reste encore \u00c3\u00a0 d\u00c3\u00a9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  R\u00c3\u00a9duction ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  Pourquoi ?\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " Pour vous d\u00c3\u00a9lecter d&#39;une onctueuse raclette avant une soir\u00c3\u00a9e qui s&#39;annonce alcoolis\u00c3\u00a9e\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Inscription :\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  3 commentaires\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n",
        "</td></tr></tr><tr><td>1</td><td><div class=\"news\">\n",
        "<h2>AG de mi-mandat le 29 novembre</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Au programme :<br />\n",
        "15h : Pr\u00e9sentation des plans (ce que le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 pr\u00e9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes<br />\n",
        "17h : Nouvelles \u00e9lections pour certains postes (voir plus bas)<br />\n",
        "18h : Point tr\u00e9sorerie<br />\n",
        "<br />\n",
        "Plus d'informations sur les postes sont disponibles sur <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\">http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite</a><!-- m --> <br />\n",
        "<br />\n",
        "Les postes \u00e0 pourvoir sont :<br />\n",
        "Forum de l'emploi :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Bar (2 places) :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Culture/Sport/Social/Librex :<br />\n",
        "- Lo\u00efs Postula\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Webmaster :<br />\n",
        "- Romain Fontaine<br />\n",
        "<br />\n",
        "Photos :<br />\n",
        "- Kevin Tassi\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --><br />\n",
        "<br />\n",
        "Pour pouvoir voter ou se pr\u00e9senter \u00e0 un poste lors de l'AG il faut \u00eatre membre effectif du cercle informatique.<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --> ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00e9e.<br />\n",
        "Les membres pr\u00e9sents \u00e0 15h seront automatiquement consid\u00e9r\u00e9s comme des membres effectifs.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Event facebook : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"https://www.facebook.com/events/765610486798184/\">https://www.facebook.com/events/765610486798184/</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div></td><td><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        " AG de mi-mandat le 29 novembre\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Au programme :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " 15h : Pr\u00c3\u00a9sentation des plans (ce que le d\u00c3\u00a9l\u00c3\u00a9gu\u00c3\u00a9 pr\u00c3\u00a9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " 17h : Nouvelles \u00c3\u00a9lections pour certains postes (voir plus bas)\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " 18h : Point tr\u00c3\u00a9sorerie\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Plus d&#39;informations sur les postes sont disponibles sur\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Les postes \u00c3\u00a0 pourvoir sont :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Forum de l&#39;emploi :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " -\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Bar (2 places) :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " -\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " -\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Culture/Sport/Social/Librex :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " - Lo\u00c3\u00afs Postula\u00ef\u00bb\u00bf\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Webmaster :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " - Romain Fontaine\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Photos :\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " - Kevin Tassi\u00ef\u00bb\u00bf\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Vous avez jusqu&#39;au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00c3\u00a0\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;mailto:secretaire@cerkinfo.be&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  secretaire@cerkinfo.be\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Pour pouvoir voter ou se pr\u00c3\u00a9senter \u00c3\u00a0 un poste lors de l&#39;AG il faut \u00c3\u00aatre membre effectif du cercle informatique.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Vous avez jusqu&#39;au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00c3\u00a0\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;mailto:secretaire@cerkinfo.be&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  secretaire@cerkinfo.be\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- e --&gt;</span>\n",
        " ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00c3\u00a9e.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Les membres pr\u00c3\u00a9sents \u00c3\u00a0 15h seront automatiquement consid\u00c3\u00a9r\u00c3\u00a9s comme des membres effectifs.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Event facebook :\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;postlink&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;https://www.facebook.com/events/765610486798184/&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  https://www.facebook.com/events/765610486798184/\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- m --&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  0 commentaires\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n",
        "</td></tr></tr><tr><td>2</td><td><div class=\"news\">\n",
        "<h2>V^2 &quot;On a pas encore fait faillite&quot;</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Vous l'avez compris, la V^2 est arriv\u00e9e !<br />\n",
        "<br />\n",
        "Il parait qu'on est fauch\u00e9s, il parait que c'est du \u00e0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00e9tudiants !<br />\n",
        "(A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00e9cise...)<br />\n",
        "<br />\n",
        "Mais c'est pas grave, on a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 commander des f\u00fbts, des sp\u00e9ciales et on a m\u00eame de quoi faire des croque-monsieurs <!-- s:) --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif\" alt=\":)\" title=\"Smile\" /><!-- s:) --><br />\n",
        "On vous invite donc \u00e0 nous montrer \u00e0 quel point c'\u00e9tait &quot;mieux avant&quot; et &quot;\u00e0 mon \u00e9poque, on avait des comptes clairs <b>nous</b>&quot;<br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg\" /><br />\n",
        "<br />\n",
        "PS : Apr\u00e8s toutes ces r\u00e9v\u00e9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00e0 la mode le chapeau en alu !</p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div></td><td><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        " V^2 <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>On a pas encore fait faillite<span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " Vous l&#39;avez compris, la V^2 est arriv\u00c3\u00a9e !\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Il parait qu&#39;on est fauch\u00c3\u00a9s, il parait que c&#39;est du \u00c3\u00a0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00c3\u00a9tudiants !\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " (A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00c3\u00a9cise...)\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Mais c&#39;est pas grave, on a quand m\u00c3\u00aame r\u00c3\u00a9ussi \u00c3\u00a0 commander des f\u00c3\u00bbts, des sp\u00c3\u00a9ciales et on a m\u00c3\u00aame de quoi faire des croque-monsieurs\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:) --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;:)&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Smile&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:) --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " On vous invite donc \u00c3\u00a0 nous montrer \u00c3\u00a0 quel point c&#39;\u00c3\u00a9tait <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>mieux avant<span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span> et <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\u00c3\u00a0 mon \u00c3\u00a9poque, on avait des comptes clairs\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;b&gt;</span>\n",
        "  nous\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/b&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #999999; font-weight: bold\">&amp;quot;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " PS : Apr\u00c3\u00a8s toutes ces r\u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00c3\u00a0 la mode le chapeau en alu !\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  0 commentaires\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n",
        "</td></tr></tr><tr><td>3</td><td><div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD Halloween CePHA - CI 31/10</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l'ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00e9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00e0 deux pas de la Jefke.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Cette soir\u00e9e sera ouverte \u00e0 tout public. \u00c9tudiants ou non, Baptis\u00e9s ou non, vous \u00eates tous invit\u00e9s \u00e0 faire la f\u00eate avec nous!<br />\n",
        "<br />\n",
        "Entr\u00e9e libre<br />\n",
        "Bi\u00e8re : 0.8\u20ac<br />\n",
        "Sp\u00e9ciales : 1.6\u20ac<br />\n",
        "<br />\n",
        "<!-- s:D --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif\" alt=\":D\" title=\"Very Happy\" /><!-- s:D --><br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div></td><td><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        " Pr\u00c3\u00a9-TD Halloween CePHA - CI 31/10\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l&#39;ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00c3\u00a9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00c3\u00a0 deux pas de la Jefke.\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Cette soir\u00c3\u00a9e sera ouverte \u00c3\u00a0 tout public. \u00c3\u0089tudiants ou non, Baptis\u00c3\u00a9s ou non, vous \u00c3\u00aates tous invit\u00c3\u00a9s \u00c3\u00a0 faire la f\u00c3\u00aate avec nous!\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Entr\u00c3\u00a9e libre\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Bi\u00c3\u00a8re : 0.8\u00e2\u0082\u00ac\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " Sp\u00c3\u00a9ciales : 1.6\u00e2\u0082\u00ac\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:D --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">alt=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;:D&quot;</span> <span style=\"color: #7D9029\">title=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;Very Happy&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #408080; font-style: italic\">&lt;!-- s:D --&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;br</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  0 commentaires\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n",
        "</td></tr></tr><tr><td>4</td><td><div class=\"news\">\n",
        "<h2>Sauver le bapt\u00eame CI 2012+1</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58</p>\n",
        "<p class=\"newstext\"><img src=\"http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060\">56 commentaires</a></p>\n",
        "</div></td><td><div class=\"highlight\" style=\"background: #f8f8f8\"><pre style=\"line-height: 125%\"><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;div</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;news&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;h2&gt;</span>\n",
        " Sauver le bapt\u00c3\u00aame CI 2012+1\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/h2&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsheader&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newstext&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;img</span> <span style=\"color: #7D9029\">src=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg&quot;</span> <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">/&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;p</span> <span style=\"color: #7D9029\">class=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;newsbottom&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;a</span> <span style=\"color: #7D9029\">href=</span><span style=\"color: #BA2121\">&quot;http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060&quot;</span><span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&gt;</span>\n",
        "  56 commentaires\n",
        " <span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/a&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/p&gt;</span>\n",
        "<span style=\"color: #008000; font-weight: bold\">&lt;/div&gt;</span>\n",
        "</pre></div>\n",
        "</td></tr></tr></table>"
       ],
       "metadata": {},
       "output_type": "pyout",
       "prompt_number": 7,
       "text": [
        "[<div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD raclette 2013</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Fumier le 12 d\u00e9cembre 2013 10:42:07</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Une fois n'est pas coutume : \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e et de ses divers plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00e0 son 36\u00e8me souper raclette du pr\u00e9-td Noel.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>!!! ATTENTION !!! </b><br />\n",
        "Places limit\u00e9es \u00e0 25 personnes.<br />\n",
        "<br />\n",
        "<b>Quand ?</b> Le jeudi 19 d\u00e9cembre, \u00e0 19h30.<br />\n",
        "<b>O\u00f9 ?</b> Au CI.<br />\n",
        "<b>Nombre de places ?</b> 25 places<br />\n",
        "<b>Prix ?</b> Reste encore \u00e0 d\u00e9terminer selon le fournisseur du vin et de victuailles (probablement 9e sans vin et 16e avec).<br />\n",
        "<b>R\u00e9duction ?</b> Moins 3 euros si tu rapportes ton appareil !<br />\n",
        "<b>Pourquoi ?</b> Pour vous d\u00e9lecter d'une onctueuse raclette avant une soir\u00e9e qui s'annonce alcoolis\u00e9e<br />\n",
        "<br />\n",
        "Inscription : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013\">http://wiki.cerkinfo.be/2013:raclette_2013</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122196#p122196\">3 commentaires</a></p>\n",
        "</div>, <div class=\"news\">\n",
        "<h2>AG de mi-mandat le 29 novembre</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par PullAndBiere le 25 novembre 2013 22:42:53</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Bonjour, le cercle informatique organise une AG de mi-mandat le vendredi 29 novembre au Forum E.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Au programme :<br />\n",
        "15h : Pr\u00e9sentation des plans (ce que le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 pr\u00e9voit de faire durant son mandat) et petit BM de chaque postes<br />\n",
        "17h : Nouvelles \u00e9lections pour certains postes (voir plus bas)<br />\n",
        "18h : Point tr\u00e9sorerie<br />\n",
        "<br />\n",
        "Plus d'informations sur les postes sont disponibles sur <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite\">http://wiki.cerkinfo.be/2007:vade_mecum_du_comite</a><!-- m --> <br />\n",
        "<br />\n",
        "Les postes \u00e0 pourvoir sont :<br />\n",
        "Forum de l'emploi :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Bar (2 places) :<br />\n",
        "-<br />\n",
        "-<br />\n",
        "<br />\n",
        "Culture/Sport/Social/Librex :<br />\n",
        "- Lo\u00efs Postula\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Webmaster :<br />\n",
        "- Romain Fontaine<br />\n",
        "<br />\n",
        "Photos :<br />\n",
        "- Kevin Tassi\ufeff<br />\n",
        "<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour envoyer vos candidature par mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --><br />\n",
        "<br />\n",
        "Pour pouvoir voter ou se pr\u00e9senter \u00e0 un poste lors de l'AG il faut \u00eatre membre effectif du cercle informatique.<br />\n",
        "Vous avez jusqu'au jeudi 28 novembre 2013 23h59 pour vous faire membre (envoyez un mail \u00e0 <!-- e --><a href=\"mailto:secretaire@cerkinfo.be\">secretaire@cerkinfo.be</a><!-- e --> ou passez au cercle) une cotisation de 5e vous sera demand\u00e9e.<br />\n",
        "Les membres pr\u00e9sents \u00e0 15h seront automatiquement consid\u00e9r\u00e9s comme des membres effectifs.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Event facebook : <!-- m --><a class=\"postlink\" href=\"https://www.facebook.com/events/765610486798184/\">https://www.facebook.com/events/765610486798184/</a><!-- m --></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122178#p122178\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>, <div class=\"news\">\n",
        "<h2>V^2 &quot;On a pas encore fait faillite&quot;</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par C4ptainCrunch le 12 novembre 2013 16:48:32</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Vous l'avez compris, la V^2 est arriv\u00e9e !<br />\n",
        "<br />\n",
        "Il parait qu'on est fauch\u00e9s, il parait que c'est du \u00e0 la crise de 2008 qui touche de plein fouet les milieux \u00e9tudiants !<br />\n",
        "(A moins que de la thune aie disparu quelque part, on cherche encore la cause pr\u00e9cise...)<br />\n",
        "<br />\n",
        "Mais c'est pas grave, on a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 commander des f\u00fbts, des sp\u00e9ciales et on a m\u00eame de quoi faire des croque-monsieurs <!-- s:) --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_smile.gif\" alt=\":)\" title=\"Smile\" /><!-- s:) --><br />\n",
        "On vous invite donc \u00e0 nous montrer \u00e0 quel point c'\u00e9tait &quot;mieux avant&quot; et &quot;\u00e0 mon \u00e9poque, on avait des comptes clairs <b>nous</b>&quot;<br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://www.cerkinfo.be/gallery2/d/176634-1/v2nov.jpg\" /><br />\n",
        "<br />\n",
        "PS : Apr\u00e8s toutes ces r\u00e9v\u00e9lations sur la NSA il est grand temps de remettre \u00e0 la mode le chapeau en alu !</p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122176#p122176\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>, <div class=\"news\">\n",
        "<h2>Pr\u00e9-TD Halloween CePHA - CI 31/10</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Obvious le 27 octobre 2013 18:03:27</p>\n",
        "<p class=\"newstext\">Ce jeudi 31/10, le cercle informatique et le cercle pharmaceutique de l'ULB mettent en commun leurs deux cercles pour vous proposer un pr\u00e9-TD Halloween SENSATIONNEL \u00e0 deux pas de la Jefke.<br />\n",
        "<br />\n",
        "Cette soir\u00e9e sera ouverte \u00e0 tout public. \u00c9tudiants ou non, Baptis\u00e9s ou non, vous \u00eates tous invit\u00e9s \u00e0 faire la f\u00eate avec nous!<br />\n",
        "<br />\n",
        "Entr\u00e9e libre<br />\n",
        "Bi\u00e8re : 0.8\u20ac<br />\n",
        "Sp\u00e9ciales : 1.6\u20ac<br />\n",
        "<br />\n",
        "<!-- s:D --><img src=\"http://cerkinfo.be/phpbb/images/smilies//icon_biggrin.gif\" alt=\":D\" title=\"Very Happy\" /><!-- s:D --><br />\n",
        "<br />\n",
        "<img src=\"http://image.noelshack.com/fichiers/2013/43/1382893464-1385054-10202422460147850-787812760-n.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122067#p122067\">0 commentaires</a></p>\n",
        "</div>, <div class=\"news\">\n",
        "<h2>Sauver le bapt\u00eame CI 2012+1</h2>\n",
        "<p class=\"newsheader\">par Pornoricain le 27 octobre 2013 11:55:58</p>\n",
        "<p class=\"newstext\"><img src=\"http://i.imgur.com/SRdlL2f.jpg\" /></p><p>\n",
        "</p><p class=\"newsbottom\"><a href=\"http://cerkinfo.be/phpbb//viewtopic.php?p=122060#p122060\">56 commentaires</a></p>\n",
        "</div>]"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 7
    }
   ],
   "metadata": {}
  }
 ]
}